食唔落野，驚變厭食

食咩都想嘔返出黎，淨係飲到野，點算，兩個禮拜了，好想辭職。

琴日早餐：食咗幾啖飯+雞
晚餐：兩罐大啤

今日早餐：咬咗幾啖麵包+奶茶
好想嘔返出黎

咩事而咁

感情問題

分咗手？

未，幻想緊會

我都係過來人，無謂為咗佢咁糟質自己

辣殺

控制唔到自己

無救架喇，分左手一世都係咁

睇下醫生